{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026207",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "해삐당"
    },
    "text": "全州平和洞に位置するオーダーメイドケーキ&手作りクッキーショップです。 すべてのケーキは手作りで、ジェノワーズシートで作られてしっとりとした味を感じることができます。 サンディングクリームには100%動物性生クリームを使用し、表面クリームにはダブ·ダブが使用されます。 手作りクッキーは当日注文の場合、2~3時間前に焼いて販売し、団体や数量が多い場合は最低3日前には注文をしなければなりません。 ご注文はカカオトークチャット友達検索でヘピダンを検索したり、インスタグラムでヘピダンを検索した後、プロフィールにあるリンクをクリックしてカカオトークチャンネルチャットで注文できます。 ご注文方法や価格などについてご不明な点は、自動チャット案内でご確認いただけます。 インスタグラムではヘピダンを検索してケーキのサンプル写真と毎日クッキーのラインナップを確認できます。 ショップはヤンウネの中のアパートの入り口の向かい側の建物、平和中の裏門路地に位置しております。 クッキーメニューはオーダーメイドクッキーでは無料、クラッククッキーは1,500ウォン、チョコチップクッキーは2,800ウォン、チョコスモアは3,000ウォンなど、様々な種類と価格が提供されます。 ミニチョコチップ(小)は3800ウォン、ミニチョコチップ(大)は10,000ウォン、キャラクターバタークッキー(予約注文可能)は11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘピダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘピダンは全州平和洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンではどんな商品を提供していますか？",
            "answer": "ヘピダンではオーダーメイドケーキと手作りクッキーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのケーキはどのように作られていますか？",
            "answer": "ヘピダンのケーキは手作りで、ジェノワーズシートで作られています。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのクリームには何が使われていますか？",
            "answer": "ヘピダンのクリームには100%動物性生クリームが使用されています。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのクッキーはどのように注文すればいいですか？",
            "answer": "ヘピダンのクッキーはカカオトークチャンネルチャットで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのクッキーはいつ焼かれますか？",
            "answer": "ヘピダンのクッキーは当日注文の場合、2~3時間前に焼かれます。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのクッキーを団体で注文する場合、何日前に注文すればいいですか？",
            "answer": "ヘピダンのクッキーを団体で注文する場合、最低3日前に注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのクッキーの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "ヘピダンのクッキーには様々な種類と価格があります。クラッククッキーは1,500ウォン、チョコチップクッキーは2,800ウォン、チョコスモアは3,000ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのミニチョコチップクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘピダンのミニチョコチップクッキーの価格は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘピダンのキャラクターバタークッキーは予約注文できますか？",
            "answer": "ヘピダンのキャラクターバタークッキーは予約注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 453
    }
}